曼城都唔失分既

追得咁辛苦為乜

我太勁

真

现在要靠托定咸

有場曼聯

廢

曼聯全人類球員連球迷寧願鏝拎
都唔想猁贏
鏝呢場應該冇走雞

利記全贏都唔會冠軍，大家咁緊張做乜